8月5日 上原亞衣來港？？？？？？

屌la 有咩可能
8月5日 全城擺工
原圖係stand news
利申：第一次整呢D圖

利申：仲係學生 唔驚